屌你老母連尼住 得個百令人既forum都搞唔好？

知道牙Joe幾勁未

咁不滿，自己開番個囉

打手快d入哂黎
一次過block

Yes

睇馬要做騎師先得

你甘不滿689 你咪做特首囉

收撚皮啦探肛

又係尼啲唔夠講就人生攻擊既狗屁

你甘不滿小妹 你咪探肛囉

既然咁不滿，又何必強迫自己繼續用？

係呀屌你，你吹呀？咬我食呀廢9失敗撚

食撚屎啦失敗撚

屌 高下立見
牙祖ho ball

唔好覆post啦 由得呢啲on9仔自生自滅

甘你老母閪

##fatc

已block樓上班波台狗！

點解無人講牙你老母 死mk

就剛剛幾分鐘上唔到lihkg
我近期第一次上返高登
高登web版真係又順又user friendly
睇得出呀Joe好有心

Ching Ho ball

好地地講人老母
你知醜唔知醜？

個on9又幾撚好笑

fatc

你呢啲垃圾死全家拉

上波台block波台友fatc fatc

人地實話吹水台入

哦

支持我既手足今個星期三記得返高登過凍 留返啲垃圾係度食屎，牙Joe請食大餐

fatc fatc fatc fatc

我會牙

Ok

世上只有牙joe好

感動😭😭😭

睇到d 負評就好笑

辣殺論壇 郁d就死ser完全比吾上高登

😎

可唔可以高質少少

G

雖然同樓主有啲分歧，但係大是大非嘅情況下我都會支持樓主

Ok，高質